你地唔好再逼一哥啦

佢好無辜，果日坐係冷氣房乜都唔知
班仆街自把自為開槍，關一哥乜事呀？
佢都係乜都聽日講先知係暴動
你地點逼佢佢都唔會辭職

應該要佢地交個差佬出黎

話比全世界聽做錯事要自已負返責任

求推

Pish

我要撤銷暴動罪行呀！